上水開始多人！

【勸退自由行】十月七日下午三點光復上水開始！